讀緊書既巴打，要珍惜美好的時光

出黎做野好空虛，老死們好難再走埋一齊

讀緊書都好難夾到時間 無乜機會可以齊人見

結埋婚有仔女仲更加唔得閒

唉，收工打開部ps4 打fifa, 玩左3 個字已經熄機無心玩。諗起以前一部ps4, 幾個fd 打league 可以打通宵